想開YouTube channel

想開個講美妝產品為主嘅YouTube Channel，大家覺得仲有冇得做？會唔會好大競爭？好中意hello catie，好想可以做到好似佢咁

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！